【九陽神功】林鄭已經練成九陽神功

他強任他強，清風拂山崗
他橫任他橫，明月照大江

他自狠來他自惡
我自一口真氣足

好勝心強嘅女人，明知前面地獄無盡頭，一意孤行，點都要行到落底為止。

九陰真經啊九陽係男人練

家庭崗位倒轉
佢老公練九陰
佢練九陽

仲學埋9劍添 破盡天下武功

郭襄唔係都有學過咩

話之你美國德國聯合國
話之你100萬定200萬人

我就坐喺添馬艦政府總部，含元抱一，呼噏九陽

你遊行，我當你清風拂山崗
你跳樓，我當你明月照江河

心凝形釋，與萬代冥合。

從政從到天人合一之境
林鄭

天下第一 仲勁過周伯通

有冇人可以將佢特登開記者會 9up嘅事蹟放上reddit

好似淨係領悟到少少咋無練

係乾坤大挪移